有冇人都會架巴士開太快，訓唔著

keep住有d離心力 訓唔到

清朝人?

搭開巴